係街到見到好多臭港女

全部圍住我抄我牌 好爽

夠鐘食藥

視覺失調唔好出街

你泊係邊?

我今日揸架林寶堅尼出去 勁多港女圍埋來 真噁心

你話你有部高達揸出街都得啦
講下又唔會小左忽肉既